[有圓] 林明禎vs曾智希

明禎

智希